商業 報價

under 公司名

1. 固網
2. 上網
3. 手機

1. 固網電話：電話，Fax分別幾錢。
2. 上網：有咩plan
3. 手機： 最少上網GB都可以